係時候開返間連登物業管理公司

趕走哂啲濕鳩放人入黎既物管公司

教啲保安要識得擋住黑警，私人地方唔入得黎

有好多濕鳩物管公司，係大堂貼哂啲民建聯海報唔可以再貼

幫啲居民睇住管理費條數，防止有人cap水
有冇得諗

邊有咁易

我籌備緊

應該要

做人都好難好煩，點解唔去死

開得成我加入

做住宅10個盤有9個都蝕錢。圍唔到皮。
好明顯我以前做過見識過...

支持 首先請返2014開始 已經入罪既兄弟

會唔會仲衰
只準黑衫
唔俾有香討 app

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 官逼民反，民不得不反

開得成想優先請義士

物管撚表示支持
留定個位比我

有冇詳情，知唔知蝕係邊到？

唔好接單棟，好快圍唔到皮。

有冇錢投標咖

支持

都講到明邊個保安擋邊個就犯法，點擋呀請問你

有保安牌

考定保安牌先

傻9
背後老細係法團
物管只係聽佢地做野

香港地咁潮濕。樓外牆成日石屎剝落。淨係做外牆都唔夠比啦，仲要有清潔部，工程部，保安。外牆，仲有室內石屎都好多有事...以前做就成日叫我出報價，出完又唔做，10幾20單先做1-2單最嚴重 仲要攪啲活動同住客玩，又要蝕住都仲要攪。仲有車場又on99。石屎剝落又唔做

Building surveyor即將全面進場

唔係到到有法團既

要有個類似九龍城寨咁嘅地方，真係到清算大搜捕的時間就走入去。

小弟有保安牌 LM做PT

push

要有資金起手出糧
會被拖時間找數

私人地方黎架, 有法庭出既守查令先可以入

係黑警斷章取義

可以拉攏其他業主, 夠10%業權份數召開業主大會, 投票踢走仆街法團

起一間物管公司有咩要注意? 有冇咩牌要申請?
有冇物管既巴絲分享下

民記咪有法律人士解釋過唔會阻差辦工

開公司聞說最快半個鐘內搞得掂
需要：一個人、最少$250

唔好天真，大把地方淨係用業委會名義俾意見物管公司都半騎住

物管經理要入會先

所以住宅物管唔係咁易做

個場會唔會被人搞

推

會唔會要蝕住做可能個屋苑藍絲佔多數都唔定

唔關藍定黃，好多pk成日幾個月先交管理費

睇樓下貼啲通告有人欠幾萬蚊管理費

PO留名

物管公司好惡做ga。
要夠奸
夠圓滑
面皮厚
隨時被業主立案法團同住客夾住黎屌
Are you ready?

辛苦晒

上網SEARCH, 應該要過到呢個會先

冇得諗 d客咁閪咁難頂
D員工好難做得長

香港客你做埋我個份，隨左大部分連登仔住

gchi, 推